你班冷氣軍師咁撚得閒全部同我去做風向撚分化撚

你地班冷氣軍師次次開花都唔落場 最叻就叫人散水 三罷你又繼續返工 我依家要俾個機會你哋發揮所長 見到藍絲group藍絲post就去帶風向 令佢地分化同懷疑人生

短期目標：區選唔一定會贏 黃票我唔使你係連登拉 我要你去分化藍絲 分化到十個廿個分分鐘會贏多區

例如深藍嘅post就comment「屌撚啲民建聯工聯會咁撚廢 譴責左5個月乜撚都冇做過 依家連工都返唔到 得何君堯一個先真係做嘢 如果得民建聯揀我真係寧願唔投票 」

淺藍就嘅講 「唉 投票投黎都唔知有咩用 個政府阻唔到啲暴徒 選到又點姐 唔應承啲暴徒五大訴求咪又係出黎搞事 我都係慳返啲時間做其他嘢」

長期目標：瓦解藍絲group

過左區選之後加大力度要佢地懷疑人生 「原來香港有咁撚多黃屍 真係冇得救啦 我都係返大灣區住好過」

注意打打下要有幾個殘體字，祝大家成功帶風向

借位
人權法而家用緊hotline形式討論緊
如果無人反對，凌晨五點就會全票通過！

Task 3開咗啦！

今晚有排多謝人 😍

快啲㩒入👉 @TwitterHelpBot 打 /task 攞任務啦！

最新Task分類
/task1：抗爭活動
/task2：BNO、中國、其他香港議題
/task3：⚠️人權法⚠️

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。